覺唔覺d人娶老婆要人俾人情好小家？

講到娶老婆係一件好開心嘅事
但係又要周圍死r爛r 「小弟結婚，有無時間出席嚟飲？」
難聽d講 根本就係「我結婚，幫幫手籌下旗」

既然你娶老婆咁高興 又講到大喜日子 咁做乜要人俾錢 請人食飯算啦
叫人俾錢去食你d爛鬼餸菜同睇你地懶係恩愛咁

個人覺得擺酒同做show無分別，結婚姐，叫晒最好嘅朋友一齊食餐飯咪得，你結婚洗錢係你嘅事，做乜要人去食飯俾人情補貼你？

利申：個d幾年唔搵一次嘅「朋友」問我去唔去飲 有感而發

我又娶

已經九月了，生日都過埋

你好衰

負皮嘅都係mk仔 連結婚都要型要疊馬

拍拖係兩個人嘅事
咁點解結婚就係全世界嘅事
點解要周圍同人講自己要結婚
兩個人開開心心同最好嘅朋友食飯慶祝咪算

同人唔熟仲叫人去飲 想搵人笨柒？